女孩變赤裸羔羊遭性侵 中國頻傳變態戀童

據微博「新聞調查記者」指出，近日有一段長達5分鐘性侵女童的影像，在網路上被轉傳，畫面更是觸目驚心。影像裡出現一名年約30歲的男子，性侵一名年約8歲的女童，女童一直哭鬧，但是男子沒有收手，依舊對女童性侵。有網友稱男子的口音疑似是山東人，目前網友也將影片轉交給山東警方處理。另外一段則是疑似親生父親性侵6歲女兒，但網友指出女孩的表情很自然，沒有任何不適，「顯然已經不是第一次被這麼對待，請大家關注一下」。中國近日除了在醫院、車站都被民眾拍到猥褻女童的畫面，各地網友也紛紛爆出猥褻、性侵孩童的事件。據《法制日報》報導，中國的性侵案中，來自家庭成員內部的性侵和猥褻，正在成為侵害未成年人的主要類型之一。統計顯示，在2016年公開報導的433起性侵兒童案件中，家庭成員作案的比例高達10%。台灣網友紛紛表示：「可惡，可憐的孩子們。」、「很不舒服，那些人應該去死。」、「人渣，一律判死刑，才能有效嚇阻！」、「戀童是病態，希望盡早求醫，不要害人。」

我連台灣蘋果link都唔敢貼，因為唔肯定Ｄ相有沒有問題，極變態

這就是中国人

好奇一問 部腦如果有片源
呢類片叫唔叫兒童色情

點解會咁對自己仔女，虎毒不吃兒

猶太人連H 動都屈你CP
你自己想想！

( Show Blocked User - -李尋歡- )

睇黎軶登真係deep web
網上流傳永遠冇份

好彩瘋轉永冇連登份

係你個post留言已經會比警犬拉喇
等等 有人拍門rhifkdkwpsbdlvkqb

fbi is watching you

關猶太人撚事咩

你走啦

中蝈傳統。
有上過大陸都知，好多k妹都係比老師、叔伯兄弟破處。

大陸人黎姐
理得佢

屌你老母

依條五毛 你宜家先block?

Fbi is watching

中國加分

呢句真

呢條友無block 錯

連台灣網民都頂唔順